★嚟緊仲有冇可能支爆？

支登 上台，支爆brcome dream

To make America 支 again

咁out ga ...而家講美爆la

連登爆都未支爆

已被連燈仔燈死了

等撚咗十幾二十年

連登視角

連登摺埋都未爆

連登開始多人講唔會支爆

你話呢

會啦
你搵下年青人 網貸

而家講緊美爆
in BLM we Trust

無. 支成為世界霸主, 美國都做佢契弟.

直擊開售｜MONACO現排隊買樓人龍 投資者套股換樓

會德豐地產會德豐常務董事黃光耀表示，今日開售的120伙，間隔由開放式至三房，日前收逾2700票，超額18倍，料今日銷情理想。項目今日率先以招標售出13伙，屬三房套房間隔，實用面積762方呎，錄31份標書。該13伙全數沽清，套現2.57億元。最貴售出2,120萬，呎價27,811元，創項目新高。

港樓繼續升